買冷氣機求推介

想買部掛牆分體式 2.5匹 有乜嘢好選擇 平同貴有冇對比介紹下

dakin

日立小涼伴

貴 大金
平 美的
唔好買日立，吹大咗

唔記得講 大家有冇型號比我

推

上price 見到都幾多人買srk53qe1 呢部三菱重工 唔知大家點睇

CHING自己識安裝???

梗係做水魚俾人劏

Ching 如果係大場買既。不如搵我算

大金

最緊要搵到好師傅
Setup手勢劣慘撚過買到廢野

頭先去睇 見到大金同重工 FTKS50AXV1H /SEK53AE1 呢兩部 大家覺得呢兩部點 打算改買兩匹冷氣

你屋企好大？要裝2匹半咁犀利？

我上面咪話改2匹

我屋企長方型600呎左右，啲房全部唔到頂既板間房，係廳裝部2匹分體夠唔夠玩...
題外話，大金都真係幾貴
未計安裝費
大金FTKS50AXV1H 2匹 要8000

Panasonic 樂聲 CS-YS18UKA 2.0匹 淨冷變頻掛牆分體式冷氣機 要6300

相差都幾遠